主動得多會攰

✔✔

死毒撚 搵你攝時間仲唔夠?

係

嘩⋯駛唔駛咁講野呀⋯

your face , your fate

主動得多叫chur 關係係由互動構成

真！ 我已經好攰啦都

我又唔係好chur既講真

不過每次都係我開話題 就越黎越冇癮 會攰

見好就收 溝女講推拉法
推得太多忘記拉返轉頭
另一個講法叫冷熱法 時冷時熱
咁先係最高章玩法
將每次嘅溝女當成一場遊戲
你會好過好多 唔好對啲女咁上心

開始怪老母點解要生我
係咪心態有問題

係 唔好咁諗

唉 屌

巴打咩環境

唉 而加whatsapp個男仔
次次我做主動
真係好攰
利申：絲

佢係咪忽冷忽熱？

今日個fd同我講好心你生到咁樣就唔好學人溝女
嗰吓隨咗格硬笑唔知點應好
即刻唔敢揾個女仔

你確定個位係你朋友？？

咁咪唔好主動 你點主動都冇用

究竟係咩心態
冇feel就唔好俾假希望我啦

要表白就快 拖太耐無咩好結果

好過唔覆

55

唉

連維持朋友關係都唔得

我係絲 同你有一樣經歷呀
利申 好愛佢但知道這是不可能的

唉屌出街都覺得自己太柒周圍都笑緊自己

但我愛你

[/member]佢對你冇感覺？ [/member]

唔知呀，忽冷忽熱，大家隔幾日先whatsapp, 雙方都主動既，有時又會send下心心咁
我地都只係識左幾個月但之後大家都要做野，我唔想連朋友都做唔成

幾大

20-25

I know

好攰，一直做主動
但原來無人care

真係好辛苦

好中point樓豬

我而家都係咁 好辛苦

其實唔主動搵一個人
個個人就唔會搵你
係咪代表你對佢根本唔重要
但你搵佢個時 又覺得幾開心
好矛盾

我都係
我唔想一段關係要思考咁多
但又唔想冇咗段關係⋯
有時會幾日唔搵佢
但最終都會忍唔住主動咗 唉

等一日攰到唔再主動

已經冇再主動過 換來就是幾年寂莫

多謝你

好撚攰

共勉之

佢覆你都係唔想你難受

算啦 今晚兩點前都吾覆就算了
聽朝番早咁等唔係路
開始覺得自己煩住人

所以無啦啦俾人藍剔左

諗起自己格硬搵啲野撩人
人地又要格硬搵啲野覆下你
其實大家都幾攰
既然人地都冇野想搵你傾
所以最後都係算9數

好攰 真係好攰

唉我都係 都唔知佢想點⋯
其實作為女仔我唔介意主動啲
只係主動得多會攰

如果想將感情升華（友情去愛情）係咪要有段時間keep住不停whatsapp講無聊野？

或者人地忙緊呢，擔心既可以問下
利申 最近hea溫書 但whatsapp唔會秒回 吹水message最長12個鐘先覆 但我好愛佢 （未出pool)